* Pour ouvrir l'executable : 
 Crud4All-->out-->artifacts-->Crud4All8jar-->Crud4All.jar

* On a utilisé une base de donées "db_gestionecole.sql" qu'il faut l'importer dans PhpMyAdmin(Xampp ou Wamp). avec (user="root", passwd="", port=3306)
* Le dossier Crud4All contient les fichiers du projet.(code source)